
1. Which one of the following statements should be used to disable just thefopen(), and file() functions?
a) disable_functions = fopen(), file()
b) disable_functions = fopen, file
c) functions_disable = fopen(), file()
d) functions_disable = fopen, file

Ans)b)disable_functions = fopen, file

2. Which one of the following statements should be used to disable the use oftwo classes administrator and janitor?
a) disable_classes = “administrator, janitor”
b) disable_classes = class administrator, class janitor
c) disable_classes = class “administrator”, class “janitor”
d) disable_class = class “administrator”, class “janitor”

Ans) a) disable_classes = “administrator, janitor”

3. What is the default value of max_execution_time directive? This directivespecifies how many seconds a script can execute before being terminated.
a) 10
b) 20
c) 30
d) 40

Ans) c)30


4. The memory_limit is only applicable if ________ is enabled when youconfigure PHP.
a) –enable-limit
b) -enable-memory-limit
c) –enable-memory-limit
d) -memory-limit

Ans) c) –enable-memory-limit

5. Suppose all web material is located within the directory /home/www. Toprevent users from viewing and manipulating files such as /etc/password,which one of the following statements should you use?
a) open_dir = “/home/www/”
b) open_dir = /home/www/
c) open_basedir = /home/www/
d) open_basedir = “/home/www/”

Ans) d)open_basedir = “/home/www/”

6. Which Apache directive outputs Apache’s server version, server name, portand compile-in modules?
a) ServerSignature
b) ServerName
c) ServerDetails
d) ServerInfo

Ans) a) ServerSignature

7. Which directive determines which degree of server details is provided if theServerSignature directive is enabled?
a) ServerAddons
b) ServerExtra
c) ServerTokens
d) ServerDetails

Ans)c) ServerTokens

8. Which directive should we disable to obscure the fact that PHP is being usedon our server?
a) show_php
b) expose_php
c) print_php
d) info_php

Ans) b) expose_php

9. Say I want to change the extension of a PHP file, which of the followingstatements should I edit to change from .php to .html in the httpd.conf file?
a) AddType application/x-httpd-php .php
b) AddType application/x-httpd-php .asp
c) AddType application/x-httpd-asp .php
d) AddType application/x-httpd-asp .asp

Ans) a) AddType application/x-httpd-php .php


10. The developers of PHP deprecated the safe mode feature as of which PHPversion.
a) PHP 5.1.0
b) PHP 5.2.0
c) PHP 5.3.0
d) PHP 5.3.1

Ans) c) PHP 5.3.0